［投票］聽日撐邊隊

勇士3-0

騎士 坂回一場

騎士fans 表示今年應該4-0
還番上年739 比番個160
除左nba 又想玩下起承轉合啦